FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (203) RIP OBS

新 post 寫多次 撐obs 唔係OP 自以為戰術大師 又話點破點破 既唔該繼續開obs

唔用正契弟

仲講緊
幾時先進步到呀你地

其實nerf左可以揀時機黎用好似合符返現實
例如對面好火熱，可以obs 15分鐘頂頂佢之類
或者贏緊一球捱到最尾15分鐘開應該唔錯

我都想進步 可惜EA條仆街寧願nerf都唔俾人有上進心挑戰自己

呢樣正常呀
而唔係開足全場仲好似食左禁藥咁全場打反擊

咁你應該堅持用OBS
唔係俾EA nerf一nerf你就自廢武功呀?
證明你都仲係冇乜進步既決心

topic名唔夠搶口

咪講obs呢 反正依家都正式nerf左

不過想佢buff埋頭鎚

Btw ss mababu 定futmas ssk用黎打rb好
當我淨係stay back

我諗唔到佢地諗咩 等d obs撚回應 (如果仲有)

佢哋就係覺得勁先用nerf咗梗係唔用啦 何來契弟

人哋話OBS冇乜嘢

點解冇問題都要nerf

佢地個mindset係唔認obs op 所以無nerf 呢個logic

Fail重作

SS pack(untrade) ??

係出就好 堆85肥走貨有望

出ss sbc

我覺得起碼86 87

大把野廿萬以上

玩咗幾年fifa 都只玩season, 最近心思思想試ut. 有冇人跟番現實球隊黎砌？

可以砌下愛隊既

砌past and present隊

有冇人玩過moment Larrson ，靈唔靈活？

唔知otw de jong有冇機會走到

起碼87+1if/ 85+86/ 88
上次winter upgrade廢pool都87 定86

新post 留返個名

真係仲有人全場obs睇住佢啲人無哂氣仲要press埋

左閘卡路士好唔好用 如果係bb夠唔夠做
要夾chem焗用icon

用過mid , 好普通，如果你一定要用icon 佢會已經係最好

普金mendy會唔會仲好過佢

砌winter upgrade 85

我覺得會，佢太細隻

有冇人知點算

Cr7踢lam得唔得

見有d pro打比賽都用聖誕mendy 但明明佢地可以用毛文卡路士

多數用toty robo
tekkz用mendy

壓星，但就算無rating 限制都冇乜人會用carlos

Mendy 到依家都係我最愛lb

又硬又快無限氣咁

技術好一定要贏？

Cancel 唔駛理住

87/86 唔會做啦
有幾可真係開到最top嗰幾隻

我成個EAS FC Catalog delete左

99%巴黎中堅

有冇人有我呢個情況 入親fifa連完ea之後
頭15分鐘之內一定會斷一次Lan線
再連返就冇事直至下次再開Game

巴查cdm好用wo

今個patch 更新d咩??

成個file delete左
有冇人知點樣建立返？
PS4

咪傻啦, skip左先, 入game 佢auto login返就會down返正常果個

475k放atal走 依家drop到449
又贏

有冇巴打依家打場fdly 解任

Me 留psn

開完OBS條氣好快冇晒
SM都出唔到
好撚慢啲人

對toty隊無影響
加下頭好撚過

諗住用Rb ramos + hl semedo
想問下7 chem邊隻好

呢d就無計架喇

輸少d 唔太勁但park the bus 偷雞反擊個d都還神

同埋呢幾星期有obs 少好多rq或者多左加時 用多左好多時間

已經delete 左
即係下次入game佢會再download返個新嘅？

正常，update左

有影響 99 stam都唔夠開全場 60-70分鐘零體咁濟

Ramos full 好啲

死ser is coming

又死？

總之你cancel左佢, 之後佢會正常入game auto login, 會down返正常果個

eas果d野係server side, delete左又so what, ea點都要俾你download返架啦

奧迪加迪 高空穿越傳球同精準射球使唔使上網打

睇英文

咁你不如full chem擺拉膠rb之後換張IF semedo
7chem hl同10chem if差唔遠啦

Thx

唔好晒時間奴隻垃圾啦又難

好撚好用喎
西甲又少5*sm

當ea傻架咩
整廢d貴卡

最垃圾一定係zaniolo唔使爭

不了 假stat既隻野

駁唔到

5wf好緊要
對pro嚟講
傳失波就係咁先

咁多個淨奴占
又好用又易奴

toty de jong 好用過kante 同prime vieira

Osim 都正
挪威仔奴完玩咗陣就放咗落大後備

係
射波久唔久有驚喜

岩岩奴完 試左一場擺前唔多好用

後備換唔係得5chem?

中場啦試吓
不過佢啲stat係怪怪哋
好似乜都有啲咁

我睇sethma隻toty de jong好伏

其實as 巴查 stat好似鬼明奴 但用落係唔係完全無得比?

80氣，H/M打cdm又唔係
Shooting/passing stat低，3/3打cam又唔係

肥料級別黎

擺到明奴完攞去祭走去做拉膠

做完icon swap first hand任送佢一程

換埋隻毛盟keane應該幾勁

已祭俾拉膠

Telles?

真 80pass點打

shaw真係用唔落手
希望快啲出撚羊fb

把撚啦EA，睇死你意見接受態度照舊啦

雙防中一個Futmas SSK另一個用De Jong
只靠SSK去守夠唔夠？

（本身用緊Futmas SSK + sif Doucoure)

SS卡跌到幾時?
想入隻mendy同kante

RIP口交巴

警世
屌你老母EA 82-88同83+各4包
最高開一隻84

我覺得OBS冇乜嘢喎
大把人濫開OBS係咁畀條邊我爆
14win 同 20win skill gap就喺度
諗下點破OBS進步啦

假曼

我都覺Shaw好廢

83肥算

有冇師兄去完英國想知一個人去半個月預幾錢

屌你老母scripting
今日一場都無贏過

Rich

我地好似有住英國既巴打係度

屌你老母隻fb小白真係好撚廢

上年3月尾4月頭去過睇曼聯 (曼徹斯特、倫敦、巴黎)
交通費、食野都好q貴

召喚英國巴打

見啲人話交通最貴

住就睇下你住邊 hostel應該平
撘車就真係貴 可以撘national express/ megabus平好多
食野就無啖好食 留翻啲錢睇波仲好

牙朗自製rebound CLS

屌你老母呢隻閪game真係玩到爆血管

住邊先？

食如果自己煮可以同香港一樣

出街食預10-20鎊一餐

對面中鉛先咁
有咩可能咁快反應做個車身窩利

出去食都係一兩餐 聽講平既慘過食屎

係咪可以好似啲電影咁，踩單車

Lb撚羊一定唔做 最撚憎見佢打閘 又冇身體對抗性防守意識又差
客串下就話 好地地一隻翼鋒 咁就哂撚咗

因為隻閪game張枱又爛多一忽

唔好咁痴線啦

ss mendy 有冇機會跌穿620k，琴日入左745k，今日已經跌到690k

好唔好賣左佢之後再入

奴完用都無用過
已祭拉膠

聽手派彩可能會再跌 佢出ss pack 就會大jump

進攻籃板+1

好撚扭得喎

你住宿有冇著落先，可以寄居係人地到就可以慳一半
住半個月都起碼500鎊住bnb/hostel...食飯就我諗200-300鎊，交通可能都要60-70鎊(買week pass)
利申住緊倫敦, 鳩估以上數字

係咪仲溜緊冰 諗緊唔鬼打wl 咁打好無癮

奴左james
Oder 差幾場入波贏搞掂
得返法甲同意甲
仲有一個星期 奴唔奴埋佢好

牛尾助攻
痴撚線遊戲

呢吓好撚痴線

ikea枱好硬淨 我之前個張陪左我5年

朗癲真人表示 牛尾入波都仲得

83+

玩咗2年第一次中世一中堅

想見你好好睇

又promo

今日輸到仆街
錄咗其中一場上嚟俾大家公審一下
究竟我衰scripting定乜鬼

我對過呢條pique blinders

竟然
但我同你差十萬八千里喎

原來你玩咗兩年咁以前係咪冇ut post

FIFA19開始玩

我啱啱開始玩嗰陣已經有

一見麥佳亞都服左你

張檯真係無辜

咩事上半場d人無曬氣

奧迪加特奴埋去
osim如果有85，最難係頭鎚任

唔知無開obs

為咗chem無辦法
已經好快就換走佢

以為係你開

有無開press 呀

係囉
但我都幾肯定，認得佢隻moment lala

下半場先開

可能佢旅居兩地

我今日都係咁，會唔會EA偷改咗啲野，平時我基本上唔洗換人都夠踢

點解成日都搵唔到個post

樓主無推

建立捷徑啦，之前教過
或者你有喺個post cm過嘅，去‘發送匣’都可以即刻搵到

幫樓豬推下
唔好屌我

冇obs 打得好爽 防守skill gap 玩哂形

通常我search post回覆最新嗰個就見

Po多次

其實大家係咪唔知連登有個功能可以set個post做捷徑，之後去依個位就搵到
唔洗搵得咁辛苦
每一個新post我都會set過，好簡單

依度
你未set佢會寫 建立捷徑
入到去仲可以自己揀相，不過我就冇搞咁多嘢，結衣個post先有
當依個post爆咗，就去返依個位揀移除，再去返新post建立過個新嘅就得

真係唔明日日都係到屌話obs破壞遊戲體驗，搞到好難進攻，難進攻就係破壞遊戲體驗？又話咩OBS拉近左d普通玩家同勁人既skill gap，其實戰術setting唔係sill黎？技術好就一定要贏，唔比人戰術set得好所以守到？

宜家又唔係黑哨，又唔係出咩招令到你鉛到輸，鉛到你傳唔到波，對面多人守係禁區，守得好就話破壞左隻game真係唔明咩道理黎

一定會有人講話Obs係電腦幫你守唔係自己守，足球game根本無可能同時控晒所有球員，一定係會有d球員電腦控制，如果set到電腦弱智咁唔識守波唔識截波咁先叫公平？無破壞遊戲體驗？如果係既Fifa下集可以諗下龍門都唔比用電腦控，要全手控，咁先睇到高手同普通玩家分別嫁

睇錯差d以為係麻友g黎

Mendy un吹？

唔知HKQGAMER係邊位呢？
你隊曼聯唔錯， I like it!

cls未來熱又中好野

nike班友換晒紅色boot

草緊錢 firmino同mendy都未買
ramos都砌左兩格only

451

應該冇

想問超級球星交換得14個 換邊個最好

blanc

新潮文？

個班人去左邊

笑到仆街 已經變潮文

潮文

真
OBS浩氣長存

遲啲睇下

潮得黎睇多次都唔知原來有人諗野咁前衛

上次撚完猩猩
今晚就撚久巴
我撚硬你

講得好
上個禮拜係我打得最好嘅一個禮拜
而家咁快又無啦啦彈弓手Nerf咗
咁當初點解又要整勁？
EA永遠都係咁
Park the bus, 無限小白, 龍捲風, 綠燈俠etc.
自己推完一輪就nerf到變地底泥
彈出彈入

都係唔得

已經俾唔出聲既obs撚秒負左

唔好撚我喇 今晚我食花生 你就撚久巴啦

每次睇到戰術個度都忍唔到笑

一下，一右。

訓陣點幾再上黎睇下ss d價位走勢睇埋今晚有咩更新

技術好一定要贏?

一定係fifa20年度金句

不如fifa將隻Game好似PVPGame禁分兩個聯盟啦，一個OBS, 一個Non OBS鬥一個season計點數邊邊贏

試下唔好阻住我做任？

呢句勁過所有toty

上年有冇金句 我上年先開始玩

你唔俾我運用戰術勁 ？

奧華馬斯>尼馬

真係唔明日日都係到屌話無obs破壞遊戲體驗，搞到好難防守，難防守就係破壞遊戲體驗？又話咩無OBS拉闊左普通玩家同勁人既skill gap，其實戰術setting唔係skill黎？技術差就一定要輸？唔比人戰術set得差所以攻到？

宜家又唔係黑哨，又唔係出咩招令到你鉛到輸，鉛到你傳唔到波，對面少人守係禁區，攻得好就話破壞左隻game真係唔明咩道理黎

一定會有人講話無Obs即係自己守，足球game根本無可能同時控晒所有球員，一定係會有d球員人控制，如果set到電腦天才咁守晒d波截晒d波咁先叫公平？有破壞遊戲體驗？如果係既Fifa下集可以諗下全部人都要比用電腦控，制都唔駛㩒，咁先睇到高手同普通玩家分別嫁

試回答以下填充及選擇題：

真係唔明日日都係到屌話____破壞遊戲體驗，搞到好難___，難進攻就係破壞遊戲體驗？又話咩_____拉近左d普通玩家同勁人既skill gap，其實_____唔係sill黎？技術好就一定要贏，唔比人____得好所以（守/贏）到？

宜家又唔係黑哨，又唔係出咩招令到你鉛到輸，鉛到你傳唔到波，對面____得好就話破壞左隻game真係唔明咩道理黎

1）綠燈
2）龍捲風再射
3）OBS aka.Park the bus
4）頭鎚入樽

有無人覺得patch完之後啲passing好撚怪

d肥肥因乜升左咁多既

主因ramos太抵做 好似係

出左mackay

ramos 真係咁勁？！

OBS撚無晒氣都話後追我隻KENT
有咩講姐

勁

感謝! WORK呀!!!

有無巴打有ss vinicius食評 想入黎連chem打翼

等今晚ss sbc啦

Confirmed!?
有就爽

唔知今晚if有冇我呢

Q仔

岩岩解緊任，見全隊曼聯，rq左算

真心既 巴打d 進攻可以用多d ball roll 同one two 做空位 唔好直接衝去對面d 人到
守波就快d 轉人

Mendy 620k了有ss sbc應該繼續跌

好勁
米九版kante

屌你老母垃圾SER 5格同我12FPS咁撚樣點玩

屌 nerf完obs 衣家d人係戰術度較縮埋一舊

無得屌啦依啲
現實足球 好多隊都係收窄個闊度

防中要人手拉先識守
obs係自動波

頂唔順DR 痴缐gameplay 徵friendly

屌你殘體

iPhone 廣東話手寫 點殘呀

缐

個線字

有冇人用緊azp打RB
會唔會太慢

係咪有位巴打話尼馬好似唔同左
鈍左咁

我個手寫係出呢個 我再研究下

再揀啦 好銀眼下 BTW 係咪打下
PATCH完好似好廢咁

totw仲未公佈？

打 patch 完又係新game

冇包皮........今週廢到.......

Totw廢到

古仔

包皮下次promo一定出啦即係

totw廢到

個toto 無勁卡
咁樣有咩意思

屌呀包呢

唔貪心
淨係想要M朗

屌啦咁難得上到E出啲咁嘅垃圾

無咁易俾包皮你抽

依家啲totw卡廢到咁
改下佢啦
完全唔想打wl

卡華夏thx

+1

不如唔擺後衛比你攻啦

出處係邊

好似年年都係咁
一開始出好多勁人
慢慢就唔出

全皇防線

咁今個星期又真係無咩勁人踢得好

想快d奴新icon 了

古仔快左三格

英超前列全部失分

Me too，不過買都應該唔貴

Van aanholt廢到仆街

古仔otw都係8萬
比下面啦

灰到

已經升左好多
之前得4, 5萬

中牙朗紅卡就夠

無obs 好易打

上幾個post

92 93包皮反彈番10幾20萬

車和波都出m朗

2G1A咁都唔出包皮
EA真係黑箱作業

有得望下都好呀

EA: 吹咩

咁計表現，真係好搶眼，當前鋒來講

會唔會係potm 所以唔出
跟住再panic過

Ea: 上次1g出左你唔屌

欠左啦
之前個星期已經值得出

好想中牙朗但其實買都好平

TOTW
本週最佳球員
唔係睇表現黎出改撚左個名算
今年食左2張C朗，2張美欺同呢張包皮
仲有好多數唔晒

今個totw廢到呢

佢棄左fifa好耐
同埋佢全阿隊
應該撞名

1G都出都有屌
無撚端端出9唔撚搭8
明係玩9玩家

月巴有相了

咁又唔好咁改 呢d咁勁嘅卡出得多咪好快到頂？ 咁張張99咪好on9 同埋咁勤出其他version嘅users實屌

要做了

我用上手覺得佢仲好用過fs tie 仔

啱啱打dr撞開左對面隻vvd跟住單刀

上年potm Reus

廢撚到好彩14win收工

SAME 淨番D場次我連派場都懶得派.....

Same

屌張相成個金魚佬咁

Deadline fighter 11w剩十早知唔打

feel到角球頭槌返返黎

想問乜係OBS

多謝各位巴打
我拎到85 trossard
多謝各位讓賽

拎到300rival ultimate pack了！

打WL 好on9

自己睇FAQ啦屌
用不推文呀

睇等最高82

俾條友炒6：4發覺完全唔識守drop back

上年見佢玩阿隊
估唔到咁快棄

月巴有相了
型到

睇番隔離隻azp

今集真係悶，唔想課金開包比佢
睇下kurt單野花生下當打左

隻古天樂升得算多

米蘭11人齊腳？

真係無包皮，好彩無panic sell ，隻隻都升番20幾萬

icon計米蘭真心爽，真係成隊07冠軍隊有齊咁滯

好彩晏就放左隻mendy
跌到

不過入左隻Luiz都跌

屌你老母你以為呢埸係rivals? 其實係一場8x rating 4x chem SB professional level, 痴撚線啲人buff到，一攞波識得大腳ban兩邊換邊，跟住一個one two就傳到入禁區起腳，我手動防守啲人完全埋唔到去
Ps我係左邊，真係cls

正 不過冇錢買

RB有咩選擇,唔想再用walker

應該h/h完美右閘

如果隻cdm係kante and story kovacic係咪會俾人撞死

相反10國米得一隻
吞精大米盧斯奧都叫傳奇啦

ben爺已經跌左十幾皮
不過用落真係好撚癲，唔理了

Ssk or 杜哥尼

大米感覺冇乜可能

出左都係恩沙基2.0

話時話 英超 2月最佳球員 去左邊

出吞精又係一隻99速

前鋒用舒夫真高頂住先

伊度奧都應該出啦, 幫兩間球會總共三奪歐聯

我咁勁都唔用施美度幾勁

普金82已經好屈

國米想佢出列高巴 一星腳都照用

純以波論波，10國米係戰術大過能力，同埋高峰期短。但盧斯奧,史尼達係值有ICON

On9岩岩打左場draft

對面開足全場obs 完場個陣條氣同我一樣

cancelo

eto'o都勁

卡富撚有咁快咩

係，數漏伊度奧都 ok...
可以出張 rb 特別版

師兄唔係掛...當年佢同卡路士兩隻電兔一人一條邊踢哂簡直係翼衛典範，92算慢

其實係邊個講口交巴？

10國米 應該要出嘅 icon 大米、史尼達、eto’o 、盧斯奧

我覺得甘比亞素、史坦高域都有資格出，但馬干就高峰期太短

Sor可能記錯當左佢係加利仔嗰type

屌
有冇人明白嗰種灰，lead住4比2, 70幾分鐘俾人rebound goal追一粒，80幾比隻super sub 9ban 追平埋，我打咗咁耐第一次想inbox人求人地比我贏，奴個任姐，點知對家block message

猜佢囉
鳩猜最穩陣

馬干+丹尼爾的平衡版

Too late la
同埋我成日猜失
果下真係灰到有啲想喊

三冠個年大米係好標青，但其實係國米五季有三季入球都係單位數，其餘時間又踢細會，我估都難有機會出。

大米淨係歐聯決賽SM 迪米捷利斯已經好屈
入第二球扣過佢果下靚撚到

甘比亞素、史坦高域、大米哩堆比較細機會出ICON啦
唔夠星味

gold 1 100k pack都算好

出盧師奧得唔得

今期啲IF垃圾到 應該可以放棄一個星期fifa

我覺得小國應該要出d , 我其實最想出係沙皇，唔知有無機會

啲totw會唔會係史上最廢

想知出Lucio既話佢agility會有幾多應該50都冇

hummels咁

我唔係阿迷都想要佢

拜仁個期有既，b2b中堅

我都想
PRIME/MOMENT應該會幾好用

巴西真係好多人要出
查明夏
羅馬里奧
薛高

係, 其實佢最勁時都係拜仁時期

羅馬里奧咁傳奇都未有ICON真係嬲
雖然出佢可能出到成個奧雲咁的STATS就灰

92唔要佢
拱手幫人起機攞三冠

即係伊度奧咁囉
疤送左佢去國米拎三冠

咁唔送走etoo又無疤既MVP六冠既
合作性韋拿真係贏九條街

可惜伊度奧只係換入伊巴既一小部份哩.....

我係曼，自從佢對利個場入4球逼和佢哋之後，我就成為佢嘅fans

個季我曼被利追到差唔多斷氣，好彩個場和波幫手打斷利狗個勢

過程黎既，當年fifa用美斯享利伊巴好鬼正

美斯要打中間，eto’o 同佢撞左位，一山不能藏二虎

Any fdly?

屌個年係輸比條撚屌馬捷達

美斯亨利伊巴
美斯蘇9屁
FIFA用都爽爆

hi

其實韋拿都係打中間勁好多

第一年去阿記沙皇真係勁到痴線
點知後尾咁HEA

可惜沙維小白打機永遠唔會係 top tier 球員

小學雞

個速度真係難啲
新出隻毛盟列基美都係3球

但打左邊都可以幫巴塞攞R聯,證明佢踢波識用腦，可以做前鋒支點，又可以拉邊做插入，堅勁，左右開弓

小弟個陣接觸完英超，第一次睇西甲迷上嘅唔係皇巴，而係華西，馬達、大衛衛拿、施華

可惜去左巴塞學埋d插水野

FIFA世界派牌球員永遠冇出路
派路沙維小白史尼達史高斯
進攻球員唔夠快就唔會好用

聽frd 講，舊登阿記post個d標題都係 艾沙雲vs xx隊

韋拿冇乜插水呀嘛
其實伊度奧去到國米都唔係踢中間
仲要守到去右閘位
所以我覺得雖然伊度奧幾有性格串串地, 不過執行戰術同足球智慧都好足既

前排otw Ben 同鬼明跌到仆街個陣
我差唔多兩個星期無開驚
兩隻加埋跌左成40幾萬 痛到

史尼達都唔算慢既，仲有5腳遠射，出得實有人用。沙維我真係諗唔到點 present 佢勁，仲要矮。

我一隻普金尼馬都跌40萬+啦

沙維遠射好過小白少少既....
不過其實小白真人踢波一D都唔慢
成日帶波都好快下, 後上都好快下, 唔知點解FIFA SET到佢咁慢

點會冇 全隊都插

但其實eto’o去國米都唔係打正中間

Bb 回歸辛尼特+ 12歐國盃
Middle 幫辛尼特攞歐足聯（歐霸盃前身）
Prime 阿仙奴 （作客入利記4球）
Moment 08 歐國盃 （ 8強vs 荷蘭加時一傳一射）

10-11 明顯多左,對比係華西

歐國盃時佢同帕夫由真高超正

有無friendly
返到屋企想打場機 rival又無場

係啊，但佢又係聽摩佬指示拉邊，結果又三冠王，之後肥賓去左國米就唔肯再咁踢，話只為摩連奴咁踢

係, 佢其實都係麻煩友
列卡特教巴塞後期, 伊度奧成日公開話更衣室有壞羊

伊度奧肯打邊讓正前鋒比米列圖，因為係daddy教
之後肥賓教，比伊度奧屌到再之後就去左剷雪

Eto’o其實後期係咪同細哨不和？ 我個陣冇留意西甲

係呀, 兩個互相指責對方冇為球會

Side左兩年係俄超
明明仲有貨賣
後尾去番車仔都仲入到下波

咁我都係，不過屁我長用就算

都係跟摩佬，在車果期打個後備幾好

Gogogogogo

太貴

疤都想要etoo

查斯古特

Pes都有

87 2xinform 出gueye

痴線 87 + totw 2隻

ss sbc

In game第一眼睇個名嚇一嚇 以為icon嗰隻

87 Moment Trezeguet(Aston Villa)
85 , 86

SS pack - 87 + 2 IF

20皮

sbc係咪齊哂team 1 2

肥料準備火箭

諗起都興奮

貴到

On9

5* weak foot

沙皇係邊個

唔火箭都希望升下啦

87+2xIF

少年你太年輕了

出隻德甲右翼就好笑

87係咪會火箭菜

得一堆86同84

可能冇乜人做

艾沙雲

86 if會火箭

俄羅斯小學雞
召喚凹.jpg

新手想問賣普金Kane 加錢換Auba 好唔好
Kane 就算食左Catalyst都感覺好似好慢 好唔就手
同埋英超obj 隻Trossard值唔值得奴？

5腳

中梅斯頓都唔夠回本
有un吹先好做

似勁 但國藉

Good link Salah

有冇勇者

拍Salah

點解 多人做咩呢隻

1516緊

之前中左馬細佬夠了
留卡做拉膠好過

在線等, 急

好彩用晒d肥做拉膠
唔係既話又心思思想賭
跟住中gueye

遲睇波細個老豆又唔睇

Ss卡升等於冇乜人做 好彩啱啱低價入翻mendy

ss sbc呀

等我聽晚清完mm，做曬82-88同83+，夠卡就做

花，朗，賓，馬細佬，刀疤係大獎

電欺，kante，mendy二獎

mbabu安慰獎

86都仲同你癲下 87+2xIF真係痴Q線

竟然係咁
又估錯

Sor以為得隻查斯
我有十幾隻bcwa

已經有RTTF

d 86+if火箭

其實呢d sbc好仆街 當你中mbabu mertens好似賺左 但係入唔到隊一樣變肥料

我都想咁做
睇黎短期都冇MID ICON SBC住
做SS SBC搏下

勇者

算好唔錯

心水清

Rich算係咩獎

好驚開三寶

87 2if 不了，手持rw ben爽用中

幾好
可以perfect link

仲要點睇你都唔會為左呢兩隻大執隊掛唔用又覺得嘥

rich好似唔係好勁

二獎啦

查斯古特都要8586都幾貴

有gueye警世圖未

mid raul 定 ss mahrez

30皮用son ben唔好？

Nandez

唉屌 忍唔到手入左隻列貝利玩

Gueye Nandes 里山

上次winter中左伊巴，今次仲博唔博好今次貴好多

結果無panic

mahrez

10 11點panic到傻

射咗

入唔到隊不過當贏

who

中呢幾隻真係會喊出黎

初步睇有11隻係蝕
3隻平手
14隻係賺

以為你偷我圖

I know that feel

得頭3隻架炸 干sir都冇呀

可惜出ge機會率唔係一樣
EA: 同我開蝕個11件俾佢

咁又係
不過照計就抵搏過winter refresh SBC

中trent 冇重複當執到

留名等睇人中SS C朗，美斯

SS中mendy 但我已經有futmas mendy

橙線月巴

比夠一打你
仲想點?
100個有90個都係85MENDY啦

可能要qs哂啲mbabu mendy先抽

我個roommate

屌一隻西甲都冇中干sir 點連

SS啲人本身無乜邊隻有其他version既硬吹

但驚中左啲戇鳩野入唔到隊

中ss kante，想問有咩中場可以打cb?

有2隻拉9+洛尼斯硬吹，可以夾d 85平d
中rm盧卡斯

唔撚敢開

買返隻ss 雷斯

犬衝 , RB 拉膠 CDM MENDY 換位之類

主要我隊車已經齊人，可以hea玩，抽下呢的過下癮都幾好，當然首先係要比夠肥我先會做

一抽呢啲就成堆cd rom上水

有朗花睇未

lucas ，可以收手

碌地畀pepe夾起即刻變冇事個下經典

等我聽日中m朗
C朗就應該唔關我事

賭豬左 成隊untrade肥 + moment C耶薯

贏定輸？

幾好啦

中撚完上次winter update伏今次真係唔會同你癲

SS Pack要補多60-80k先做到

比利時lw

青 可摸耳睇下你隊轟

放肥料最實際

葡萄牙！！！

Lb 屌你老母山齊士

中左不過上次

雙燈 奧地利 德甲Cam

屌你老母

巴打

見你係獌都要負皮你

不如post返上年中乜？

出現了

上年中出左你老母

大家千祈唔好做

交左 等開

中好野

哇啲肥料火箭

same 屌你見到雙燈已經灰機 仲要奧地利

算唔錯了

屌你老母成隊一隻德甲都無 又閪國藉

禁錯左推文sor

屌佢老母成20萬
夠膽連單燈都冇

呢張stat唔錯

算好？

等派彩先做

暫時係咪巴打們最貴都係中MBABU 三十幾萬貨
最貴11隻仲係未有人中?!

我隻atal變左處女 已賺

5*wf 勁野

想用啲special卡追多包 求屌醒

里山大家唔好做

我唔博了 得美斯入到隊疤

廿萬抽獎 真係痴撚線

屌你我又係
🇵🇹

Lb

220k

仲4*sm
其實stat唔差嘅 但點撚入隊

好撚黑

邊個低b買88if做

Non repeatable屌完

最貴11隻係咪俾EA落左封印

用得過得返艾拿巴

先僅僅回本 但硬吹打個折實際都係蝕

V junior atal都解封得嘅

頭五隻難抽過ssr

本身賣左隻出去 佢又返返黎我身邊
唔係既話要買返返黎呀陰公
上次otw dejong又係咁

原來冇得追 屌

剛剛見到
不過頭幾隻真係唔知機率低到點

炒多多卡都唔夠你賭

見到🇵🇹都知奶野 點會中牙朗

唯有等聽日mm跟你料回血
本身已經係少本

里山其實入到隊唔差 起碼連到隻屁

利申用過loan

已經做咗但唔敢交

越諗越唔抵, 求屌醒

唔交隻美欺點入你隊啊

咪又係警世

用左untrade 87 IF Mahrez

唉，果然無咁好死中好野
垃圾意甲右閘，隊都入唔到

普通抽pack既機率

交啦 會中好野

下轉上算唔算upgrade?

但要祭埋SS Batra

比多倍抽icon好過

岩岩抽中我賣左個隻真係開心可以入埋mahrez

留嚟icon swap 3啦
覺得又要全西撚

入d肥料 放過poli

唔得啦
BASE ICON SBC都30幾萬
再出MID ICON SBC隨時50, 60萬

你堆if 84應該都fat fat啦

升級左做89 Poli啦

奴左89poli未 奴左就祭87

拎住2隻都冇升過
隻87if都係冇乜升

去馬啦 美斯賓爺c朗等緊你

最衰佢唔比人repeat做

改成可以吹就夠

真 出單燈已經贏左一半人

岩岩見無肥料做
開左3包82-88
抽左一隻88 一隻84if就搞掂

Sanches...

我堆84 if, 86肥都冇乜升
灰左
又賭輸左

奴左89 POLI

其實86都係單燈

每人限做一次 好多人倉都夠料做 炒家又輸

警世圖差唔多佔左7成
感覺好危險

咁又真
我自己剛整完朗尼都夠肥料做

見到都嬲

但其實每次事件都係咁
聽日派彩可能中返ss呢
btw 紅卡冇張好

早知拎d錢做查斯古特 單燈 比利時！？

遲下出啲入到隊嘅sbc就祭撚左佢
要佢處女未出過場咁祭出去

我依d無乜技術得好少包抽 又無炒普金肥
岩岩用完已經係倉底

都係要講
買左FIFA20 終極版一開始玩到而家
咁多個EVENT, 淨係中過Scream最平隻medel
之後乜春event卡都冇中過, 灰到裂開

咁有無借屍還魂做返隻89mahrez

88if 升左一皮

無運數就要靠實力 頂硬上

加上啲non rare gold可以做gold upgrade
好彩嘅話儲夠rare gold又可以做82-88 / 83+
我交左個堆肥都係咁得返嚟

85。86。87if無乜點升
弱智真係多

警世

曬下命 Toty中過你個名 吹得

揸乾晒你地再出icon sbc

冇抽獎運果斷每個禮拜都係揀錢

都叫做meta啊呢張

一撚定啦

感覺EA 撚狗完 跟住玩家反應

咁耐都未有500k up既圖

打手仲唔開工？

本身仲諗住有得重複做曬冷，依家輸少當贏

賭開既想講，無得賭仲唔開心過輸

我頭先諗住再追多包先發現冇得repeat

三獎

早晨呀 Gameplay幾時fix好 仲有呀 你個野壞左呀EA

冇錯，輸左俾個藉口戒毒仲好

話比你老細知 #FreeKurt

有美斯C朗未

開

無人玩啦 ？定staff未開工？

頭先有人話中咗kante

警世 中左德甲隻cam圖補唔補都無所謂 回唔到本

Storyline akanji kovacic savic大家揀咗邊隻？

我有mbabu揀咗akanji

我都中trent 完全入唔到隊
EA我想中干蛇都唔俾我

就END GAME都冇錢買TOTY

87以上啲肥升到賣得

幫你補圖
救你老母

CDM desailly

入左幾隻so9
33k升到52k

食評如何

89賣到近幾個月新高
爽到

每隻入左一隻都賣緊了

唔撚係呀
真係唔夠EA玩 咁既sbc都升咁多

一陣會跌 要放好放

反而做83+開左張manolas

87以上升至少5k
8889至少10k

91 90都升唔少

我見鬼佬stream 張vinicius都冇單燈

90 91無買

賣哂啦, 賺少幾百蚊好過走唔切

lamlam脷

OBLAK都由60k升到67K

我覺得都幾勁 不過淨係打咗十場內 wl / dr都有試

SO9最痴線
傻西鬼佬照淨係識抄futbin
明明其他89只係4萬5有

之前買咗堆肥諗住做potm屁
而家唔做放曬佢算

要賣好賣 聽日應該會跌

諗緊佢定華碩好

Fatfat

算，祭左89 Kane佢
遲啲先入返

搵大錢 真係無諗過d人咁撚癲 89都掃

早知all in 89

反而我堆83-86蟹哂

本身諗頂盡86⋯⋯ 做sbc用高1Rate咪夠⋯⋯又89又88if 食唔著d傻佬個市。 下次自己input自己既貨落futbin 個sbc simulator 等佢地食我炒價

88 CB Alaba
已經用緊Zakaria + Akanji
咁就20萬

Alaba勁wor

Zakaria in game打防中咪得

CDM有McKennie + Essien

聽日應該係成年最和平的派彩日

打cb會唔會太矮？

堆84-85if都升又執

升條撚升得個一千都冇

我隻隻升2-4k bor

Strong hold緊上期啲84if

我一堆廢躝度

今日晏奏都講緊入if 但唔敢落手買邊隻rate

其實全部if等一兩個月就會自動升上2萬up

最勁都講緊古天奴
otw仲平過if

cam就話值錢

MODRIC發達黨

Icon sbc通常用開咩料 我feel到真係黎緊
應該快過流浮山刀手

個ac有鬼 利申 我都係

100% Oblak

tif都係得79 composure
EA都好憎佢

奴足Dr rank 1+14win未先

其實我覺得佢真人踢波都幾淡定
點解composure咁低

望著50隻MODRIC同OBLAK 7萬一隻咁樣走

上年佢對利open chance都唔入

但講緊普金dembele都有82

報恩姐

Ss sbc
荷蘭rb

咁講 丹射波不嬲廢廢哋
但講護波扭波佢應該淡定過古天奴

原來補80k可以玩返轉

已經算賭贏左架喇

見呢排有啲悶無新嘢出
用晒啲硬吹高rate做
諗住中好嘢就玩多啲 唔中就hea打
預備用儲咗半年嗰2000分入埋今個wl
輸晒/抽垃圾就真-棄驚

中里山, 祝ea 老母今晚唔得閒

仲要本身有隻 untrade, 要 qs

可以祭咗佢落嗰個乜鳩challenge度
要79 rating

諗住抽到atal可以開心瞓 無啦啦有少少凍
諗起EX 又訓唔著

一樣訓唔著
但我中里山

Dllm ea食撚屎

聽日回血啦

點解我要玩到隻狗咁 dllm ea

手足搞咩黎

次次想棄game唔夠一星期又死死地氣翻去

點解你要cap個相機張圖而唔直接貼張圖

可能bug左我都試過 影唔到野 但cap到圖

我都係補一張kroos就做到所以做咗
利申: 有啲後悔

用個好耐無開同唔會再玩既ac all in做一次過下癮

阿古路。。

咁重本 中咩

Cls

痴撚線打2場sb d電腦勁左咁撚多
d波彈得快撚到隻眼都就快跟唔到

算咩獎？

但成副身家得返700coins
個陣仲要搞成咁 想玩都玩唔返

又真係比你搏贏...好撚野

無玩一排再玩返好似會易啲中好嘢

同意岩岩交上去隻阿古獸都係無玩2個月中返黎
跟住中完我試玩完一場又無登入過

唔打fifa打其他online game俾隊友搞
打返fifa就俾EA做
屌 打返單機game算

打minecraft

打r6撞到啲鬼佬有撚病
一開波死凈我一個
最後輸咗仲要俾佢哋鬧
第二局一開波tk我
睇唔透歐洲佬個腦

諗唔明點解d人咁中意tk
自己廢 一早死哂 走去怪個最後仲生存緊既人

包皮戴帽

wl 無限loop潮文召喚

kurl ko熱刺

希望呢啲垃圾快啲中武肺滅族

應該會用Zakaria + Alaba
但冇左10chem

派埋彩先再做

Vds賭落去都唔肉赤

有冇人換左埃及查斯古特

88 Alaba

最後用左salah做

想玩多次呀 EA

你中咗咩？

Atal嘛
本身手持隻atal晏奏見panic 475賣左
本身想買返 點知抽中返隻處女返黎

Neymar個sbc升到2.6m

blame the victim

shapeshifter sbc餘波

motm mbappe 94 is coming

買隻普金son算數啦

做唔做好呢，好多都入唔到隊

之前低價做左

但未做可能已經發左

D 大肥料放左佢好定今晚先

87rate點做係都做緊查斯古特啦有5腳

包皮咁都唔出 totw

唔通嘉年包黎緊

放

中咗阿諾，佢定kovacic cm好啲

一陣派彩 大把貨

pick jor kovacic?

yes，依家諗緊點擺佢好，又無右閘可以打cm位

Kovacic 好啲，想兩隻都出就最要打433/4321 之類三中場陣式，拍返隻M/H 純防中，Arnold + Kovacic 掃蕩力唔夠

咁就仆街了，有untradeable kdb
佢兩個只可以出一個
又無右閘可以同cm調位

公投

大家做唔做ss個sbc?

一定做
咁貴做條撚

Sb team

全部硬吹肥出件咁嘅垃圾
比干蛇我好過啦
起碼打下icon swap

一係踢343/352 之類，逼返Arnold 打中堅，但你要搵返隻中堅去打左閘，平價可以諗拜仁靴南迪斯，貴少少都係拜仁隻Alaba

有隻泰仔左閘
應該都砌唔到

可以同ramos swap

Totw撚狗

換埋ddg就靚仔哂

唔夠chem

都係個句，成年最有機中c7 Messi
又有刀疤 richarlison 屈機卡
點都要做1次玩下，雖然做1次=1格potm Neymar

真，係到慢慢儲肥嘅話有排都玩唔到
博下好過

派埋派再諗諗 做拉膠已經接近all in 晒d 肥

法甲杯仔都出咩

唔用VDS?

搶唔到

個左後有踢過獌？

朗隊巴話頂唔順Shaw

咪講左用唔落梳

隻game係咪已經無人玩連續3場配到同一個人

用williams

賣coin屎1球 有冇人有興趣

張player moment查斯古特真係仲好用過icon moment

無連messi，無味道

Deeeeeee

派完彩mahrez會唔會再平多一兩皮

auba好勁多

原來而家普金美羊5萬就買到
不如儲多陣買兒子好過啦

真係咁想賭錢，拎20萬係咁開80+ 好過

88以上肥料take 曬profit
87 每隻有幾千落袋take 唔take 好
21k cost 似家好似25/26
86好似仲未郁 就由佢先

20萬 應該1隻綠色都開唔到 開左15包 80同81 無隻過86

我琴日先突然諗起,
呢幾個星期原來除左打WL之外我就冇開機打過
任何DR同SB先覺得其實自己都冇左好多果種熱情

差不多.....我連sb都懶得打...
個個星期咁奴...都開始悶

same,放晒87 and 以上, 86無咩郁唔理佢住

佢新卡都係咁出 換下隊都叫有新意既
但勞哂咁多樣就不了

OTW又跌，可以棄驚下年見

SB的話從來都覺得悶
有時唔想食fitness card所以掛一兩場

krasi ss sbc交90堅尼落去

係就正，我想trade走隻Acuna

D人用綠美斯過完coins 即刻平賣，會唔會奶野當我過coins

會

下年見

BTW 有無警世圖

想做個濕鳩sbc了

差唔多
我用左500場都交左
多得堅尼 我先上到G1

岩呀 要賭嘅 呢鋪個pool算係咁 不過我爭d勇氣 上面都好多警世

本身想話買隻列貝利玩下
但而家richarlison個價有d吸引

上面大把

阿朗小花等緊你, 咁都唔搏唔好玩ut

87真係想賭都賭唔起我做隻查斯古特無咁諗d stat成隻son咁

屌你放張gueye出黎 同我講阿朗小花等緊我
Zaharia都仲未做

好慘

會唔會直接買son仲好？

Seth 個channel d人都中c朗啦

多謝你

我決定收手唔搏了

有賺就賺左轉先啦
晏啲派彩又通街貨，又要坐過
我啲87 20-21k入都走左先

派埋彩準備用埋最後少少高rating清倉博一鋪

我都中Atal wor真係唔試？ 無肥料呀？82-88upgrade幫到你

冇肥料做82-88upgrade

屌你
黨員都照屌

又係你

睇d youtuber開幾十pack又真係伏到hihi, 但都係要搏下, 有幾何廿零隻有阿朗小花抽, 仲要大半usable

手機apps係咪易啲抽好野

好賤呀

一句講晒 博定唔博
我已經冇晒肥 做朗肥拉膠清晒倉 博就要買卡做

Who

佢你都WHO

無錢我個倉得硬吹肥料

除咗美欺之外，抽到都係super sub，不了

我知呀 循例都要who

沒法黨無法無天, 屌

買卡多多都唔夠你豬

次次中好嘢（100萬以上）都係喺console

比我摸下

賭徒mode
買唔買大細好

All in啦 都係一個WL左右姐

"玩fifa唔抽包/唔賭"呢句真係野害撚死人

冇得重覆嘅，EA幫佢止蝕呀

一陣DR揀硬吹
等做POTM 美斯/包皮

拎d untrade卡做

上轉下算唔算downgrade? 入場4222

古天奴...

tg？

就係儲緊買仔所以先唔想嘥額外錢
算啦今日派彩揀錢當free upgrade

岩岩想話做下8288換下肥黎做SS
就開到隻咁野
咁有求必應, ss應該開里山

舊年中過美斯，今年未中過好野

仆街賭一鋪
祝福我

古天奴牛尾巴入中路勁喎, 用慣

onlun9

stat 廢 慢 composure低
但德甲5星skills選擇唔多

你地自己黨員都屌, 中係應份

黨條撚 入黨後over 60k 既野都未中過紅卡又全垃圾

如果唔係有sbc 新卡撚下一早棄驚

係, 同埋俾3隻sbc 綁住, 唯有係咁
古天奴做綠葉, 超級連結人
咁上轉下算唔算廢左, 巴打們

打和？

今晚12:10am 開始check下email
唔係太低於市價, 應該沒問題
但可惜美斯唔係黑人......有d危..........

古天奴三中場做其中一隻就幾勁，CAM/LAM/RAM/LW/RW 都唔係幾掂
BTW 何蛇越講越悶

我今晚先得閒 如果你急既我搵其他人比你

Untrade計低十皮啦

Nick 開15包, 1包好野都冇...EA又贏

入到隊係打和

200k 查斯古特

~100k 兒子

自己諗

tg?
新手有野想請教你 同share

D人過coins 咁狼，呢隻係第2隻賣左5m多d
第一隻9.4m bid左 即放番2.75m 咁樣賣果個應該一定即ban

要不是何蛇幾年前教我打fifa 回傳
我連11wins 都唔會有

btw 大家唔好理隻古,另一邊會唔會穿窿?

Saul升一點 當贏

得雲尼素斯好d 但個條友d祭品高級到⋯⋯

屌你個ac真係

查斯靈活啲
不過positioning得80

入到
不過中676son會再夾啲

我第一次賣coin 你教我啦

咁樣都危險咁snipe平價野果d人咪好無辜

你哋呢啲係ut post old seafood傾得耐 係到圍喂威 仲叫自己咩咩黨 唔覺得柒架咩[曲]

巴打棄驚？

接貨人名品同id 驚閪咩

你意思是, 你是buyer,佢係seller.
你跟佢互射2次?
你點知道佢立即放返2.75m?

朗尼咩chem 好

有錢鬆動 我又無咩諗法想點用
仲有貨係身 買貴卡我又用唔掂 想散緊d貨走啫

可能佢mark 左呢 邊個食chem食牛牛咁過癮

今個月英超無POTM?

fs tonali shadow定anchor好

做左兩包82-88同83+試下手氣
全min pay
黑到咁唔撚做ss了

94 strength唔洗諗anchor

只係旁觀睇佢地，個chem style同position 一下就認到，9.4m bid完之後即search見番同一隻出返黎賣2.75m

黑左之後就會旺

啲黑氣係82+到用晒

Ss pack中messi 牙朗

頂你...............咪打算介紹你d野law............

><好慘, 個個都覺得我有精神病要害佢><

小圈子[曲]

各位大哥俾啲意見，最逼切要換啲咩人？
後備有Kent，FS James，FS Kubo，futmas熱山
而家有300k可儲錢

好wor
Btw你有咩情緒唔舒服真係可以搵我

隻羊換son會好好多

你兩個會唔會發展到互射

兒子/SBC查斯古特打正前有無得諗？

我睇左陣妙妙
其實佢過coins 同炒卡既方法係好正確
我睇左幾年nickrunthefutmarket個concept都差唔多

彩虹大愛

屁馬變到2.6m

轉433-3，左閘mendy+varane(睇你budget買咩version)
ST用住Son先

普金63萬

一出就做左

開心既係我兩隻閘可以長期較stayback了

查斯唔抵
呢個stage咁多勁卡仲要成20萬
過幾個星期又有更勁嘅卡

想買你個被EA眷顧嘅ac

熱山打正選 同Laporte 換

終於儲齊普金公廁三巨頭
但冇晒錢了得返4千幾蚊

想問下我打442/4222
前面4個由左至右應該點排好
（我宜家係屁賓花包）

咁多位好耐冇見 唔知仲認唔認得我
我終於中一隻貴野啦 ,fifa 20抽最貴都係普金salah
棄左game 3個月 抽呢d sbc 真係唔錯 上年又係咁

搞到我都想同ea 賭添

唔識最好就係唔做

黨主席係唔同d

你走啦, 棄左點解要返來

想學炒邊到有得睇

你今集唔洗炒卡啦

EA打曬本比佢炒啦

咪 youtube search runthefutmarket

老實, 非廣告, 非宣傳:
買家都要保障自己...

有些仆街只求棄GAME, 賣求賣Coins, 佢根本唔會理買家有冇risk 同自己acc有冇risk, 可能佢覺得ban 左都無所謂 (因為棄驚),錢已袋.
我唔係抹煞曬 d人賣coins既權利....只係最基本既野要做足......

所以最好問先清楚 seller 咩方法 (俾肉金前)
雖然我都明, 好似叫雞咁, 無理由除衫前問定隻雞會用咩方法扑野....
但身為嫖客既你, 都要保護自己acc, 因為隻臭雞只求錢, 不求x安全....
(你地又會話我語障, 但e個係好例子.........)

佢e個方法係好撚危......
不過好大機會賣家收信, 你無事, 但ea會flag 你acc.

sent from nokia 8250
臭雞妙妙

立即唔add.
岩岩食左藥＂精神左＂好多了.

咁依家有得同你交易未

棄game但專登入嚟曬

好 有冇shadow 食評會唔會再快d

I mean 妙妙啲炒卡方法
nick我有follow

dr search唔到人 打條閪咩

每次睇你比喻都係度諗巴打你係咪成日叫雞

有冇巴打fdly

咁首先你要買幾部ps4

完了吧

抽完BEN SIR 應該會玩返
之前去旅行 賣哂隊
跟住去炒FFS MOUNT 蝕左好多 蝕每隻十萬
之後拎左百幾萬COIN 抽卡
抽到ATAL 同一埋肥料
跟住拎哂D 肥去做SBC
而家得ATAL 同 BEN SIR 叫見得下人

Me

學到既愛心加密法。

add 我

啲人開始返工

古天奴做唔到綠葉 冇速度冇對抗性 巴塞時期同美斯so9形成正三角形組合 打反擊冇速度

仆街用左不推文

馬水定bcwa打中間好啲

做唔到超級連結人
理論上佢可以做主角/半主角嘅

本身就應該做主角 半主角內切入就難d

防中永遠唔肯回後搶波
推右菇揀佢嚟控又成日揀唔到
揀唔中就剩係識睇戲
可以點set逼佢做吓嘢？

Akanji 模組如何
岩岩入手zakaria 真係好撚大隻
望落重磅過ssk

Wa diu 中mendy都唔算太差
有冇啲閘可以推上去打中場？

唉,你明架啦...
即係d麻甩佬想食學生妹, 就成日follow 人ig...
得個諗字.

Atal 大家有無食評? 打防中? 打ST代替賓sir?

右路想買Mahrez返黎連...

唔算太差

taa

理想, cb kante, cdm mendy, rb ramos, 入game swap

肥doi和你試
EP.16 Shapeshifter RICARDO PEREIRA

繼續

里山

zakaria 6'4肯定大份, akanji無咁大份, 但包波準, 快, 好用

屌 本身用緊普金mendy
依家錯晒位

qs

如果咁樣可以點搞 好低chem

"臭雞只求錢, 不求x安全"
無可能啦，佢分分鐘乾淨過你

一齊棄驚

唔開obs係要靠自己拉人去守

其實關黑人乜事 買賣用黑人有分別？唔check黑人？真朗算唔算黑人

你岩, 乾淨過我係最基本既事
我只係一隻俾人300發既 50路老雞.

我成日睇nick

更多巴

veron轉baby petit

Thanks ching
拉膠又貴咗咁多

300發算新車啦

sorry, 勿認真.....................
無分別的.............................................

朗花出黎未

而家做緊係貴, d肥全部因為ss個sbc貴返曬

兩條友加埋出個機率唔知有無1%

Diu

應該91+都細過1%
95+可能萬份之1

睇完片覺得馬水算係咁

Rw朗真係好cls

唔計Toty

真係未用過咁全能既前鋒

岩岩一場入5球 頭頂腳踢入齊晒

睇到我濕晒

HAHAHA
李居明話 買黑人同睇龍珠可以抗疫.
我見你課咁多, 緊係想保你平安........蒸黑人消毒再加持.......

你仲有冇玩pro club?
利申冇玩純粹問下

2.15m果時做左

果時d肥料好平下

Laughed lol

本身星期五買肥做neymar，諗住等埋lighting round 後無正sbc 肥料會再跌，點知出隻Ramos

Lihkg 有back door? 一開部機又lag又熱

中左ss 摩拉 但已經有james

唔鐘意qs囉, 有無諗過中gueye既人既感受

g持

有無人同無一樣寧願俾多d賭icon sbc

起碼moore lehman都入到隊

仲夠膽講中左乜乜但已經有乜乜果d真係未俾人屌過

支持Doi 蛇理性分析，唔洗睇鬼佬鳩up 食評

四點快到

屌你

古天奴咋

今期totw咁都值得引戰

Totw真係無興趣 連88肥都無

屌咪叫我蛇 無資格純用後感

閪totw 先中大獎

古仔都唔差

古仔會玩 都叫有情意結 但其實都係十萬內
Week26 第2高都係得87
中邊隻都差唔多

想要monolas 同卡華夏

有tg末？

Ss中左mendy賭贏ea

抽左乜野

中左lovren 但已經有mustafi 點算好

有個巴打貼完又同馬細路，好癲

Draft係咪冇人打
頭先個場10-4 cls

咩呀 atal ar

Lam ss mahrez + 防中 Keane
Lam mid del p+ 防中 kante
除左kante 其他都硬吹
用唔慣隻迪比 又慢又軟又冇5星sm
但防中由kante降返落Keane 又好似大downgrade

kante只求防守用nif都夠
唔慣迪比咁硬咁mahrez一定岩用

做ss pack中Renoto Sanchez
本身做齊A. Davies Futmas Mendy Tierney
感謝ea完成左閘大滿貫

巴打做咁多左閘

有冇咁唔知足
普金MENDY又唔係咩大人物硬吹無得郁

有無tagliafico

有MENDY做TIE仔；
有TIE仔做DAVIES；

EA鬼婆：等我成全你

呢隻MENDY打防中係勁架
睇Fuij 可以拎佢黎drag back 入波
洗乜諗要換入中場

qs可以彈出彈入 宜家無呢支歌仔唱

本身玩西甲
見更多巴fb推薦就做咗Mendy
Davies同Tierney就因為上年用過 有情意結

有時用左閘入替左翼去守波都好正
好似雲爺爺換Gibbs打翼咁

都係9up下
咁就要放棄veron了

4231 cdm位用鬼奴定ss atal好用d?另一邊搭rg kante

有奴隻objective
不過食咗
仲有icon swap Carlos

係Kante變Keane
要隻icon夾chem

ching你個個位都齊5大聯賽

keane你見佢prime先得400k就知伏硬，為夾chem無計
不直容許既用bb blanc

推

同事抽到 Mendy，打CDM勁到癡撚線
有少少想入

降咗價 要入快手

ea永遠最貼心
Check返隻Sanchez仲要值4萬幾
我嗰幾隻左閘sbc高級過佢多多聲

冇意甲同法甲
所以得到ea賞賜Sanchez

但唔太明佢明明射門得7X......都可以入我兩球......

全能到仆街

係咪今晚mm？希望中晒